連登之子呂布擺明用支那牛牛，但佢啲 post 永遠一大班人推，好黃嘅連登仔算唔算間接幫支那牛牛賣廣告？

黃藍是政見 牛牛是良知

一個深黃連登仔悄悄留下負評

財經台不嬲都藍

同埋條友得1000美trade每人食買鎂都蝕死佢

呂布以前賺夠，每日一 trade俾支牛賺下

買股用牛牛 買幣用幣安

我上次講咗句: 「財經台好多藍屍」
比連登仔屌到仆街, 話我屈財經台

本細買一隻揸一個禮拜好過啦 唔係蝕佣金都蝕死
當你每日5usd 一個禮拜就25usd 已經佔咗你個本2.5%

Sorry囉

牛牛都叫擺明車馬係中資

幣安係大陸請人又唔認，都唔知係咪請國安
KYC又用比美國 blacklist 左用黎監控新彊人既中國AI公司去做
居然仲有班連登L夠膽死死撐唔係係大陸幣安

係咪成個財經台都藍絲黎

佢都係用嚟搞笑燈大倉啫
用支牛真係蝕，佢輸$310 trade 3x次，起碼有$120係俾支牛呃咗錢

有誠意就轉券商，如果唔係都係 ATNA

cc台手足炒股：
700、美團唔買
FUTU、NIO唔買
TSLA奶共唔買
ARK有中概唔買
巴郡有BYD唔買

SH一傳媒

FAANG奶共唔買
TSM仲同華為合作唔買

今生只買AI

麵麵都係用牛牛

唔好偷換概念

難怪就黎俾人皇天擊殺

用咪用，洗撚你同意

但係麵麵仍然一燈就燈爆COIN